十月廿六，廿七號一個男係首爾

一個人有冇活動食飯推介
景福宮未去過諗住行下
其他諗唔到了